Sell 29dall oktoober 1862
Koggokonna kohus olle koon
                Räppina koggokonna wuttap endale selle Retsapa Gottlieb Roopson ning om tolle peel kaup tennu, et kassuka ümblemise eest 15 kop, willatse piksi 10 kop, meiste serge 10 kop, Naise serge 15 kop, willadse piksi 10 kop meiste pihtserge 5 kop, palka, ja peap eige kord walmis olleme kui Rappin walla sees kes katsati? umblema, ja kui teiste wallan tahap ümblema minna siis peap kohtumestega lubbaga.
Gottlieb Roopson XXX                         Peakohtumees Rein Pabusk
